同左一個好靚既女仔一齊，應如何取得安全感？

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

搞大佢個肚

好靚？ 你覺得咋 各花入各眼啫

無得有安全感
同過個翻版湯洛雯一齊
好似成年幾都不斷有人追緊佢

你老母仲靚

整靚自己

咁你會點做？

沒有興趣憎你 也沒有自尊捉緊你